iOS 12 能讓 Face ID 辨識第二張臉孔

女士們有福了，唔使怕落左妝就unlock唔到機了

D男朋友全部大撚獲